想cut信用卡

。。。但張卡仲未到。。點搞好。。本來諗住個户口會轉多小小錢入去，夠銀碼張卡免月費，但之後其他户口轉曬去做定期。
卡都未到就cut 會唔會有問題？🤔

先生你好, 請問你係用緊邊張卡既呢 ?

唔好意思 要你等咁耐

屌你老母呀 打去 CS 啦 , ON9

你好醒喔，今日紅日，你打比我睇下。懶係幽默。。

但張卡仲未到?
即係啱申請嘅？

係阿🙇

on9 仔, 用下腦啦

唔做確認新卡 咪ok咯

銀行嗰邊會唔會煩9我🥺

你係梁朝偉 可能佢地會問你要簽名

講呢d

唔開通佢咪得囉

信用卡熱線 24/7

你都係縮返入老母個閪度啦